做緊/讀緊醫療科/想讀物理治療既入一入黎

DSE 2020｜明愛新學年開物理治療課程 收生成績至少五科達20分

自推

自推#2

自推#3

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港明愛大學PT進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 PT, 將來就可以用物理治療監管公司各個部門。
又要負責幫公司和食衛局，醫管局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

呢科都飽飽地㗎啦喎喺幾年前

醫療科年年話爆 咁多年三寶都個個搵到工個個fg 30k

我迷失在.* 這場_×°工作遊戲。

°/\\/□＊返工是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與上司一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°事業心重的人，或許\永遠都不能領會工作的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,女神,跑數好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,跑數年年第2,女神,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 跑數年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,男神,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,男神,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,男神,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,男神,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 董事總經理

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗
Good3Bad0

算啦收最低20分咪算好
見過大把dse十幾分去外國讀physio
跟住喺度睇唔起高分過佢一倍讀港大文商科嘅人
話自己第時搵得多過佢哋

點解連衛兵手寫咁肉酸？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

近排見到手足啲字，又幾靚嘅。

有邊個可以non-jupas?

除咗護士唔爆

全世界都要嘅嘢
爆條毛
金融爆醫療都唔會爆

請fg做幾年踢你走，再用fg價請番個有牌fg

我出去做左咁多年 真係未見過會有人送走個senior請個fg
HA更加唔會發生

人口老化，再加上可以自己掛牌執業，十年內都唔會爆
不如擔心HA吸納唔晒啲freshgrad仲好

fking true
有個physio同事 walking training都唔撚識做
每日剩係帶啲fit case去做運動 仲要邊supervision邊控機